Pinkoi：就TVB事件引起之疑慮，本公司深感抱歉

《本團隊已將Pinkoi Space從抵制名單「除名」》

請願後第二日，Pinkoi已經迅速回應咗同TVB偽人合作件事，佢哋表示今次只係「單次合作」，未來亦無計劃同TVB合作，而最重要嘅係，相關偽人已經將貼文刪除。

此外，有手足向我哋補充資訊，表示Pinkoi曾於2019年8月5日三罷、8月12日機場集會休業，理應唔係藍店，我哋團隊認同嘅。所以，麻煩大家收返個嬲嬲，畀返個Like👍🏻或者心心❤️佢哋

最後亦都提醒各位同路人，迫害香港人嘅除咗三權(行政、立法、司法)之外，仲有第四權(傳媒)，所以，切勿贊助紅媒，間接迫害港人。

pinkoi罷工證明，85三罷同812機場集會

推

做到野
多d幫襯先
買禮物首選Pinkoi

一次不忠 百次不用

姐姐

戇鳩木耳fans幾時死

push

呢個好似係台灣嘢, 賣d野有d貴, 不過都幾方便, 因為買唔到蝦皮d野

支持，會繼續買

Push

啱呀五毛
你飲過東江水大，所以你全家都要死

知錯能改 善莫大焉

Pinkoi 好多特別設計的產品

========================
投票 - 叱咤我最喜愛的歌曲
- 黃中基 《My Only One》

多謝一班仍然堅持做任嘅手足

雖然唔知關咩事但好好笑

本身搵咗who

有樓主嘅post就推

推唔到但去派like

笑死
tvb收皮未

你上港獨網站 小心抄家

屌你老母死傻尻

本身搵咗邊條仆街？

welcome back

Like

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

Push.

寸得條5毛好應

Pish

食屎啦，人地之前三罷有幫手你又唔做好d research ，你哋班友仲惡過法西斯

咪又係藍店 收皮啦

Pinkoi台仔嘢洗乜奶
一次唔小心者 原諒啦

之前搵過羅天宇

講緊TVB 咩事要死

錯手負

Sorry

Push

求求

係咪以為你講緊pinkoi

亂

Ok接受

好波呀 大家

有個叫Sandy Wong既藍絲勁落力追擊啲手足

差啲Uninstall
咪亂嚟呀

補充返小小，
Pinkoi其實好似hktvmall ，
係俾人入去開舖賣野，
所以話Pinkoi支持罷工其實有啲怪，
罷唔罷都只係啲店主自己既事，

而第二張圖就唔係Pinkoi發起，
係某間舖係佢地個店主谷到自發嘅行動黎。

LIHKG

不過佢地之前搵
陳蕾同903檸做一日店長
都應該唔算藍

撥亂反正

okay

藍店幫襯TVB既事已經有哂前科, 點解仲咁唔小心

可能今次唔小心啫
Pinkoi應該唔係藍嘅

明顯係黃啦下麻, 上面班人有色盲就驗眼啦

有無人覺得tvb戰線係一條幾有回報既戰線

誤會啫

TVB司法覆核通訊局決定 遭上訴庭駁回

即刻like

做得好

回頭是岸，已派like

識Pinkoi嘅員工，黃架！

Cool

ok

大力推

幫手派心

OK, 知錯能改, 收返啲嬲!

支持

加油木耳fans

cctvb狙擊戰線真係暫時最強鍵戰

佢地搵左邊個賣廣告

羅天宇

多謝你

Ok 幫襯返

兔媽

火雞笑到

多謝做嘢嘅手足

po錯

P

多謝要推post嫁喎

個標準唔好set 到咁高先
調轉黎講, 有黃店轉藍店, 我覺得對方一定宣傳間店改邪歸正, 又話黃圈無前途
如果我地做唔到, 仲邊有人會想加入我地果邊

Gd

收你老母臭閪，明知個乜春幸福賓州藍都照用？

人地賣手工作品同設計
你以為淘寶貨咩
同香港local shop比, 比起你去南豐紗廠仲要平

5毛嚟講，佢都算唔合格

話時話間公司係賣咩產品㗎

支持Pinkoi
好多嘢設計都好靚

其實都係
下次小心啦好心

都話左係講Tvb 成班痴撚線

Pushbh

錫番
下次唔好啦

安樂哂

push

派心呀

pish

大家多多支持